成日聽到最撚諷刺既一句,班人被洗哂腦啦,屌你洗腦最勁既話人被洗腦

真係笑撚死人咩,個美心阿婆又係咁講,你老母推乜鳩國民教育就係想洗人腦,香港人就係唔想自反

佢洗腦,大陸班人洗腦洗到成個北韓仔咁撚樣,香港只係資訊自由點被洗腦法,仲成班係大學生,什至

係成功人士,律師醫生,人地讀書多過你打麻雀啦,成班廢老小學都未畢業既一堆講人被洗腦

係咪笑撚到人屎都標埋

比人洗腦嘅人話人比人洗左腦

依家支那共產黨控制下唔愛國=無腦比人洗腦

可以話番佢比大陸洗腦,即係叫番佢地甲由一樣

你班廢老a-z都未串得哂,串鳩佢地啦智商又低過人

受過高等教育既定班偷渡廢老 洗腦機會大呀

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）

類北韓國家冇資訊自由
講人地自由地洗腦